一早都話期油冇得換實物好唔公平

如果可以用負卅幾蚊結算交收就好

零成本要佢啲油仲要對家俾突卅幾蚊我，爽過打劫，成件事幾咁 ridiculous

利申：唔玩冇得公平換貨嘅衍生工具

有得換 你都唔知點運

Btw 有錢佬咪可以拎油郵去拎油

估唔到兩日後真係有人需要重新考慮換實物嘅可行性

幫我倒晒落海. 全世界攬炒

好似得股票期權 / 股票期貨可以換實物

如果我係揸油嘅有錢佬真係火都嚟，自己用唔賣出去算

有錢佬就係分散風險啦.
點會只得一種投資品

有冇諗過可以換實物就唔會跌到落負30幾

去油站入油都應該俾返幾十蚊我

期油有實物架